恆生科技指數權重更新 六巨頭共佔48%

納指100五天王
AAPL
MSFT
AMZN
FB
GOOG
約佔~47%

全部支概股

136呢隻妖股都入list
指數公司係咪食撚咗屎？

香港都無科技發展過

叫中國科技指數啦

136 馬斯葛

點解2382可以佔咁多

香港納Dee得啖笑

中資科技股

比哂目標美國佬

買中芯不如轉美金去等TSM回價

asm pacific 唔係

仲有易鑫

冇留意過個指數

應該問點解冇台積電
明明就係科技龍頭之王
恆生指數公司又搞台獨！

香港asm唔係

屌米 同中芯

Sir, this is the sanction list.

支共龍頭科技：外賣仔

成堆垃圾股

睇完得淡笑...

支那科技指數

136
2858